# Chinese translations for LunarTee package
# LunarTee 软件包的简体中文翻译.
# Copyright (C) 2023 RemakePower
# This file is distributed under the same license as the LunarTee package.
# Automatically generated, 2023.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: LunarTee 0.1.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-07-10 13:43+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-07-05 15:28+0800\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: /home/power/code/teeworlds-mods/lunartee/data/server_lang/zh-CN.po\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Vote aborted"
msgstr "投票取消"

msgid "Vote passed"
msgstr "投票通过"

msgid "Vote failed"
msgstr "投票否决"

#, c-format
msgid "'%s' entered the server"
msgstr "'%s' 进入了服务器"

msgid "===Welcome to LunarTee==="
msgstr "===欢迎来到LunarTee==="

msgid "Bind /menu to your key"
msgstr "绑定/menu到你的按键"

msgid "Show clan plate to show health bar"
msgstr "显示战队以显示血量条"

#, c-format
msgid "'%s' entered other world"
msgstr "'%s' 进入了另一个世界"

msgid "Spectators aren't allowed to start a vote."
msgstr "旁观者不能发起投票"

msgid "Wait for current vote to end before calling a new one."
msgstr "等待当前投票结束再发起投票"

#, c-format
msgid "You must wait %d seconds before making another vote"
msgstr "你必须等待%d秒才能发起下一投票"

#, c-format
msgid "'%s' called vote to change server option '%s' (%s)"
msgstr "'%s' 发起投票以使用服务器选项 '%s' (%s)"

#, c-format
msgid "'%s' isn't an option on this server"
msgstr "'%s' 在此服务器上不是一个选项"

msgid "Server does not allow voting to kick players"
msgstr "服务器不允许投票踢出玩家"

#, c-format
msgid "Kick voting requires %d players on the server"
msgstr "踢出投票需要%d名玩家在服务器上"

msgid "Invalid client id to kick"
msgstr "无效的客户端ID"

msgid "You can't kick yourself"
msgstr "你不能踢出你自己"

msgid "You can't kick admins"
msgstr "你不能踢出管理员"

#, c-format
msgid "'%s' called for vote to kick you"
msgstr "'%s' 发起投票踢出你"

msgid "Server does not allow voting to move players to spectators"
msgstr "服务器不允许投票移动玩家到旁观者"

msgid "Invalid client id to move"
msgstr "无效的客户端ID"

msgid "You can't move yourself"
msgstr "你不能移动你自己"

msgid "Save your hope"
msgstr "保持你的希望"

msgid "Please login!"
msgstr "请登录!"

msgid "Invalid spectator id used"
msgstr "无效的旁观ID"

#, c-format
msgid "'%s' changed name to '%s'"
msgstr "'%s' 已改名为 '%s'"

#, c-format
msgid "admin forced server option '%s' (%s)"
msgstr "管理员强制使用服务器选项 '%s' (%s)"

#, c-format
msgid "admin moved '%s' to spectator (%s)"
msgstr "管理员已移动 '%s' 到旁观者 (%s)"

msgid "admin forced vote yes"
msgstr "管理员通过投票"

msgid "admin forced vote no"
msgstr "管理员否决投票"

#, c-format
msgid "%s by %s"
msgstr "%s由%s制作"

#, c-format
msgid "Thanks %s"
msgstr "感谢 %s"

msgid "Language successfully switched to English"
msgstr "语言已成功切换到简体中文"

msgid "Unknown language or no input language code"
msgstr "未知的语言或没有输入语言代码"

#, c-format
msgid "Available languages: %s"
msgstr "可用语言: %s"

msgid "Use /register <username> <password>"
msgstr "请使用 /register <用户名> <密码>"

msgctxt "Special char in accounts"
msgid "Invalid char"
msgstr "无效的字符"

msgctxt "Special char in accounts"
msgid "Please input 0-9, A-Z, a-z for your username and password"
msgstr "请输入0-9, A-Z, a-z间的字符作为你的用户名和密码"

#, c-format
msgid "The length of the <Username> should be between %d-%d"
msgstr "<用户名>的长度应当在%d-%d间"

#, c-format
msgid "The length of the <Password> should be between %d-%d"
msgstr "<密码>的长度应当在%d-%d间"

msgid "Use /login <username> <password>"
msgstr "请使用/login <用户名> <密码>"

msgid "The server doesn't have any motd"
msgstr "服务器没有任何公告"

msgid "Server Motd"
msgstr "服务器公告"

msgid "Player Inventory"
msgstr "玩家物品栏"

msgid "Change Language"
msgstr "修改语言"

msgid "Make Item"
msgstr "制造物品"

msgid "Sit/Stand"
msgstr "坐下/站起"

msgid "red team"
msgstr "红队"

msgid "blue team"
msgstr "蓝队"

msgid "game"
msgstr "游戏"

msgid "spectators"
msgstr "旁观者"

msgid "Inventory"
msgstr "物品栏"

msgctxt "Mode's game menu"
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

msgid "Use <mouse1>(Fire) to use option"
msgstr "<鼠标左键>(开火)使用选项"

msgid "Use <mouse2>(Hook) to back main menu"
msgstr "<鼠标右键>(钩子)返回主菜单"

msgid "Need"
msgstr "需要"

msgid "Give"
msgstr "给予"

msgid "Info"
msgstr "提示"

msgid "Pickable"
msgstr "可拾取"

#, c-format
msgid "'%s' is going to check the world"
msgstr "'%s' 要去查看世界"

#, c-format
msgid "'%s' backed world"
msgstr "'%s' 返回了世界"

msgid "This account already exists!"
msgstr "该账号已存在!"

msgid "You're register now!"
msgstr "你现在注册了!"

msgid "Register failed! Please ask server hoster!"
msgstr "注册失败! 请询问服务器开设者!"

msgid "You're login now!"
msgstr "你现在登录了!"

msgid "Wrong password!"
msgstr "错误的密码!"

msgid "Wrong player nickname!"
msgstr "错误的玩家昵称!"

msgid "This account doesn't exists!"
msgstr "账号不存在!"

msgid "Login failed! Please ask server hoster!"
msgstr "登录失败! 请询问服务器开设者!"

msgid "You got %t x%d"
msgstr "你得到了%tx%d"

msgid "No such item!"
msgstr "没有此物品!"

msgid "You don't have enough resources"
msgstr "你没有足够的资源!"

msgid "You had %t"
msgstr "你已经有了%t"

msgid "Making %t..."
msgstr "制造%t中..."

msgid "Make finish, you get %t x%d"
msgstr "制造完成, 你得到了%t x%d"

msgid "Make finish, you get %t"
msgstr "制造完成, 你得到了%t"

msgctxt "Bot name"
msgid "Shrub"
msgstr "灌木"

msgctxt "Bot name"
msgid "Stone"
msgstr "石头"

msgctxt "Bot name"
msgid "Bear"
msgstr "熊"

msgctxt "Bot name"
msgid "Chicken"
msgstr "鸡"

msgctxt "An item"
msgid "Wood"
msgstr "木材"

msgctxt "An item"
msgid "Stone"
msgstr "石头"

msgctxt "An item"
msgid "Metal"
msgstr "金属材料"

msgctxt "An item"
msgid "Dust"
msgstr "尘土"

msgctxt "An item"
msgid "Nitra"
msgstr "硫磺"

msgctxt "An item"
msgid "Bear Meat"
msgstr "熊肉"

msgctxt "An item"
msgid "Chicken Meat"
msgstr "鸡肉"

msgctxt "An item"
msgid "Egg"
msgstr "鸡蛋"

msgctxt "An item"
msgid "Hammer"
msgstr "锤子"

msgctxt "An item"
msgid "Gun"
msgstr "手枪"

msgctxt "An item"
msgid "Gun Ammo"
msgstr "手枪子弹"

msgctxt "An item"
msgid "Shotgun"
msgstr "霰弹枪"

msgctxt "An item"
msgid "Shotgun Ammo"
msgstr "霰弹"

msgctxt "An item"
msgid "Grenade"
msgstr "榴弹炮"

msgctxt "An item"
msgid "Grenade Ammo"
msgstr "榴弹"

msgctxt "An item"
msgid "Rifle"
msgstr "激光枪"

msgctxt "An item"
msgid "Laser"
msgstr "激光"

msgctxt "An item"
msgid "Ninja"
msgstr "忍者刀"

msgctxt "An item"
msgid "Freeze-Rifle"
msgstr "冻结激光枪"

msgctxt "An item"
msgid "Eggshell"
msgstr "蛋壳"

msgctxt "An item"
msgid "Shelled Eggs"
msgstr "去壳蛋"

msgctxt "An item"
msgid "Empty Ammo"
msgstr "空子弹"

msgctxt "An item"
msgid "Frame"
msgstr "框架"

msgctxt "An item"
msgid "Gunpowder"
msgstr "火药"

msgctxt "An item"
msgid "Charcoal"
msgstr "木炭"

msgctxt "An item"
msgid "Plasma"
msgstr "等离子体"
